(多圖）話你知恆指無得升

我會用恆指,期指同700分析大市
係圖表上面其實所有大跌既徵兆已經出晒黎
1.恆指圖
周線

大家都知一個趨勢破左,都會做一下後抽,無論係升定跌
圖中黃色線係將圖表分左兩個區域,白色線係升軌
上上星期已經大成交突破左升軌,今個星期就係做後抽,佢已經上唔番上面個區域
而圖中好明顯,係個圓頂,佢既力量係點,自己GOOGLE一下

日線圖

圖中黃線係上一個區域,大陰燭大成交跌破左黃線,紅圈位就係做後抽,明顯見到已經閒人止步

2. 700

哩張係700周線圖,見到明顯咁假突破,黃圈做埋後抽
特別既係白色框住兩條K線,上影線超長,加埋成交放大
出貨格局

3.期指
日線圖

白色線係升軌,同樣係大陰燭大成交跌破左,紅圈係後抽,閒人止步

1K圖,侵侵講話時,抽高夾淡既手影

升差唔多300點,得577張? 大戶利用夜期價格深度唔夠,低成本就做到夾淡+抽高開淡

時圖+未平倉分析

價位不斷跌,但未平倉升,後市睇跌
今個月接近13.5萬張
係13.5萬張,超超超大既倉,上一兩個月講緊10萬零
隨時跌番1500-3000點

總括
點解你地做熊做淡會輸,因為你地太早做
六月根本未開始,大戶仲係做緊倉
一定會夾到你出屎
今個月倉位咁大,一開車就追唔到
大家星期一高沽,隨時係最後上車位
成個六月,一定要以高沽為主

On

咁6月之後係咪再無窮人

支持！

技術文，支持

All in 得，thanks

留名 連登仔睇市

lm

留定名bin c

之前武肺17萬張未平喎，唔好亂up

同意, 根本樓主9 UP當秘笈

難得的技術post

媽咪麵買跌
聽日升硬

多謝樓主幫燈

收到樓主

武肺係處心積慮做世界
除左武肺你有幾可見到17萬張?
前一兩個月得10萬零張 所以係咁RANGE
突然上13萬張 明顯有單邊市出黎

上2個星期又有個醒目仔話macd, 頭肩頂會大跌，之後星期一爆升

7500咩價位入？
要即闈放定可留過夜？

7200

一句話你知恆指冇得升

5窮6絕7翻身

萬一我睇錯
大家做沽用現貨23483+ 50至100點止蝕

政治咁動盪，睇圖仲有用咩？

武肺有完嘅一日
國安法 冇完嘅一日

買股票睇圖真係最on9 假突破笑死人 踢波咩

股市係人為
你睇埋佢條底褲都無用

請教，我啲mpf應該擺港股定美股

港女睇圖幾時係有用

一個假突破就中止蝕位

樓主點睇美市

咁應該睇咩？

沽700 700熊 無窮人

有樓主我就知道今次實升了

財報 未來願景 公司誠信 公司能力

多年股市經驗話比我聽 多數呢d情況就係升到你唔信
散戶止晒蝕+反手就倒跌

樓主，你早幾日先開post 話出左高低腳要買上

個個po係我ac借比個燈fd 開

on9...

依個原因

期指 點睇呢d
香港既未來願景

不過我第一次見未到月頭已經有13萬張
平時都不過10-11萬張

星期一牛得

點解唔可以兩樣一齊睇?

結論：樓主重牛

無呀無呀 我點會買牛🥺

出呢啲post九成九牛撚

睇呢d 圖有咩用其實

作為一個 25000 開始做淡既，笑而不言

因為睇圖的確唔科學

咁睇咩先有用
哩度大部分人都炒期同玩牛熊

麵神

有無投資谷可以add下小分弟 新手上路想學下野 路想再入d廢佬谷

連登仔唔係最憎睇圖架咩

好似好利害 信了

風向

講多幾句

投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非 未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明， 並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定 的投資需要。若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可 作出有關投資決定。

我全部後抽位沽 全部都賺wo
唔明點解大家做淡會輸錢

此帖已完

夾鳩死你

你講得牛撚
即係你係熊軍？
咁點解你唔支持我😭😭😭

下睇18000，上睇25000，自已諗

我食晒糊啦🥺
234沽 都食左900點

同意 邊有咁多借比人

出多啲哩啲POST，引多啲傻散開淡，再一洗太平地

靜啦 唔好燈好冇

樓主好撚牛b
借錢all in

淨係國渣隊用槍指住班香港富豪都要掃高恒指啦⋯⋯為國渣敢唔買貨咩，想仲喺大陸做生意就幫手托！

所以香港股票同牛熊就算把啦，換美金炒美股啦

有啲料到

假市走去睇圖

留名等睇夾埋班見錢開眼嘅鬼佬做巿

美股

星期一就升俾你睇 掌你個咀

係邊一年既恆拍有發生過?

好似係燈

巴打識啲嘢

不過我睇月中先會大跌，唔夾得就唔好做淡

換幾隻成份股就會升 踢走匯豐 轉美團

睇倒後鏡有撚用咩

有料
6月應該跌2000點

一定係咁啦

跟左樓主啦 我全副身家熊左恆指 今次等發達

推

等睇聽日跌幾多

樓主洗咩自燈啫，星期一點都升到仆街架啦

看圖說故事

留名睇麵神改變世界

依D圖係人都睇得出

唔睇圖炒期指外匯點搵食?
笑死人

diu 又燈

沉船post

港女有得分析架咩

點睇外賣仔

觀塘有排升 有凱晴bb

有圖表派吹湊睇淡 即係牛市重臨 圖表撚睇錯方向就話係假突破/大戶夾倉 公你贏字佢輸 同信耶蘇一樣。幾時先可以收皮唔好荼毒d新手

聽日開立即沽 thanks 巴打

咁撚啱

恆指A股化
托內銀同700已經唔會大趺

聽朝美期大機會低開 帶動港股向下

星期一挾到幾高先

收聲啦又燈

睇下中資股，港資，同外資股咪知有咩分別

想問點樣入門，有少少睇唔明

佢啲字咪解釋咗佢嘅睇法

OK GUN, ALL IN 升

今日225唔買,上252唔好問買唔買得
全面睇好,第2隻腳正式出左黎
6月唔會再見225,會既我切賓周

你試下唔望鏡就轉線
車毀人亡

唔係講笑，佢真係準到呢

LM

其實啲線係點畫？
我上網睇啲人都係9畫
唔係好precise既calculation
但明明差5-10度已經有好大分別

就係假市個圖先至咁靚

牛牛

我永遠買野只會買冇乜人買果邊
例如星期五出面個個以為夜晚癲佬講嘢會大插，咁星期五我一定買牛。
^_^

想明佢啲線係點畫出黎，基於咩theory ，師兄有無書或者course好介紹

自己去留

個個都話等第2隻腳,依家出左你又唔敢買?

我而家好驚 好想死呀樓主
買左好多正股 呢鋪死得 仲有好多7200

但呢度個個都話要升喎LOL

On 撚9, 你咪又係睇圖

google trendline大把
都係事後

五窮六絕
古人智慧
駛乜睇咁多野

大家都係窮人

支共港共: 制裁無料到, 爆升

我指外圍，你去其他Forum睇下，個個散戶以為癲佬制裁，港股實大跌

但都好多人話佢一早開哂聲通知你既
通常無料到LOL

有理。

中國境內有錢好快提取、遲左一陣銀行無實體現金、再倒閉、你手頭上全部虛擬貨幣有幾多都無用、全部變晒數字無意義

但係

個個都沽貨,D貨邊個接?
個個PUT期指,咁邊個CALL?

點答？

其實留意返樓豬都係鳩畫
連登仔見親圖就j 笑死

英雄所見略同

玩撚完, 個個連登仔睇淡, 星期一就大升

咩黎？rsi?

純粹係5/10/15/20啲平均終。我唔識睇MACD, 唔記得整走

留個名聽日返嚟膜拜/鞭屍

小妹啲線好耐之前畫定
全部中晒架

好，知道樓主賺夠想益下散仔，星期一就極限熊

麵麵唔係沽左啦咩

夠簡潔

有咩？佢死揸喎

投資係唔洗睇嘅 簡岩就得嘅講法係冇乜錯 不過你咩價位入就要睇下圖 上升下降通道 交易量 支持位 阻力位 移動平均線 趨勢投資 等等

而家個市，圖表派係唔work架啦

一直都work緊，係大家冇留意開啫

咁聽日咩位熊。。？

大勢就work既
但day trade玩200-300點就⋯

你以為你真係股東呀？

3690?

7500又嬴
入熊等上車

咩位開沽好?

睇圖做分析真係好on9

你點引證你講既野？ 你有成績表？

運氣 睇圖既人輸左都會話無運架姐

真 條線任你擺

媽咪麵熊左

除非老母麵買牛 否則大家唔會信

上星期破撚左燈啦

佢隻熊都未放

上升通道頂只能解讀做個個位有阻力 唔=重要大位唔穿就要跌

還有黨

根本個閪市升跌任大戶操盤

留名見證

炒短期睇報表？

聽日就裂口上

唔推上去點跌得深

Lm

2020年 仲有傻西信圖炒股
睇新聞好過啦 傻閪

準備bin c

700 ADR升撚左１０蚊，
咩叫無得升。。。。

好撚驚呀。 聽日要跳樓了

好淡爭持跌小小中共要面就唔可以比美國制裁嚇到大跌市

睇滯後數據真係搵到錢？
好似近期兩日炒藥嘅新聞都係得一日升
睇圖 計數 睇新聞 基本分析 版塊政策同消息
識多樣冇壞嘅 點可能齋用一樣野就搵到錢

我都覺得聽日開始升
升到23987左右

睇圖搵到錢洗撚內幕咩

睇圖搵錢不如
睇媽咪麵即時ＰＯＳＴ
你開撚住連登
追蹤媽咪麵炒日市

大大力車１０萬落去分分鐘一個鐘賺１０皮

連登應該要開發虛擬課金系統
啲人賺到錢就課金比麵麵

其實無咩鞭屍可言, 真係嘅trading從來唔係「只」講你分析得有幾準, 有幾岩, 賺錢嘅trading strategt係你估得岩時, 賺到幾多錢, 同你估錯時你識得幾時收手

如果你估岩左, 我祝你贏得多錢, 如果你估錯左而因為咁而輸左好多錢, 希望你會以此為教訓, in trading, never say never, nothing will 100% appear like u predicted, plus prediction is nver the most important thing in trading, but trading plan is (enter and exit plan)

恆指日日郁 佢買左又唔會即時講/未必講
齋等佢比料咩 學晒咁多樣
冇用咪唔用
基本分析 ：
美國死咁多人 經濟指標咁差 指數係咁升
睇圖分析 ：
恆指 道指 標指 近期出左假頭肩頂 啲人數浪數到而家都唔知自己數乜
計數 ：
多國股市計數已入牛市 但冇人肯好確實講 又諸多藉口話未係
公司數據 ：
AIA 今年保費全港最多 但股價完全冇突破下降軌
美團送外賣市值贏誠哥賣樓市值 外賣仔人工都未高過地產agent
新聞
炒藥得一日升 已經兩次
政策 ：
國安又話跌 又冇跌 國安話外資走資 MSCI接晒美團啲沽盤 成百億 仲要港匯完全冇弱過 恆指大跌 受制22900 永遠收唔落 22500仲要好大阻力
麵神 ：
近期都試過破燈

邊有一套係一定有用 一定冇風險 用得嗰套就要信架啦
唔用咪唔用 有100%嘅野冇人打工啦
如果上面咁多樣/更多樣 都係買入 咪買啲投資

講得好
輸左會唔會止蝕 贏幾多先要走 重要過好多野
策略係實戰摸索出黎
另外 就係用咩廢方法都好 賺到錢先係至上
錢在我袋 咪贏家 蟹貨在袋 咪輸家
睇錯市 好閒姐

我既技術指標係媽咪麵

師兄見你咁夜未訓，我又覆一覆你，首先我個人覺得樓主既技分係未能夠做到咁決絕既conclusion： 恆指無得升

恆指無得升，以字面來講，即係恆指100％會趺，首先以技分角度，第一個point 用周線＋日線既十幾支棒棒畫trend，出來既result一定唔會係100％，樓主用既圖表只係最近十幾天／十幾週既trend，就算係一條經歷幾個月既trend，都絕對唔會得出100％咁決絕既prediction

第二個point, 分析700，更加無稽，我只要講出一個point就可以擊破，如果50隻恆指，49隻皆喪升，唯獨700趺，恆指一樣會升，而且仲會升得好高，此論據絕不會得出恆指無得升（即係恆指100％會趺）

第三個point，我唔識期貨，唔評論，但我可以做一個好粗略既估計，樓主既第一，第二個point都咁粗梳，第三個point如果係按照樓主分析既深度，應該都唔會高質得去邊

In conclusion，inside 樓主theory， 恆指100％會趺係一個jump得太快既分析，不足為信

第二，如果樓主堅信恆指6月100％會趺，咁樓主就應該馬上借錢，按樓，買入去呢個100％會中既prediction，如果真係100％，點解唔借，點解唔all in。唔all in 既原因，係因為根本無100％，一般賺錢既trader 去到50％ 預測率已經好高，世上無任何一個成功既trader會去predict一樣野100％會發生，反而trader 係按照事情會發生既機率（30％－70％）去佈署自己籌碼點樣落注，例如用樓主既case，可以係5月先落小至中注，6月頭先落小至中注，6月中再落小至中注，見到trend岩自己prediction先慢慢build up position，俗稱坐大浪

未睇晒，不過美團我都走晒雞

之前有啲事返鄉下，
去左間開左好耐好耐既店度食野
食個牛腩河，就黎貴撚過香港，
不過個河粉幾好食既，都無乜味精應該
（因為唔食得味精，一食味精我就好易口乾乾到奶撻，
通常如果出去食既野食到好唔舒服都無第２次再去，
廢事貼錢買難受）

重點：見好多外賣仔（著美團點評制服）係度禁手機等拎外賣送

當時美團股價只係４０幾蚊
個時我都唔醒水衝入場
本身都做過飲食業，
飲食業做得好個批都長做長有
再唔係好似啲公司咁，
做撚到上市，
ＣＡＰ完水再私有化收皮
而家升左差不多３倍真係走撚晒雞

都岩既，
求人不如求己，
好多野都係整定，
唔係自己錢就唔入自己袋，
人都有３衰６旺啦，
最緊要身體健康，
行得走得食得訓得，
其他既都只係小事。

撤資撤條撚咩
中國一人比１０蚊間企業都百鳩幾億

你話啲企業轉移／分散投資就有可能既
轉去柬埔寨／越南／泰國

生意人講既係利益，邊度有錢賺就去邊度

呢啲馬後砲既野睇下好
唔好咁認真

成個股市明顯係打假波
呢啲分析留返喺正常市場做啦

用數據答你

識多啲真正做trade 既人，唔好咁井底

開post 果個都係半桶水

睇20年avg 佢無錯喎

有幾可六絕呀？
不如話7月多人放暑假炒股仲準

點都好，技術分析有用。
因為技術分析係stats + behavioural science
正如21點都有技術派
冇人識技術分析100%會中
但60% 中已經等於贏
不過中左還中左
唔識咩位走，睇啱都可以倒蝕

係趺但先pullback至2幻4殺哂玩fundamental無腦入埸果班

仲有三個鐘就千跌啦
我而家成手蟹貨點算媽呀 樓主

你睇到最上面係紅色架可

借問聲係咪跌緊

跌未呀

你睇好 香港(中國), 定美國?

呢一秒話我知 lz 柒左
但係我都唔明期貨有咩資格裂口升

係人都知啦

屌又話冇得升 高開2.52%

勁

gap up 升

笑

起身一睇拍拍聲

樓豬幅圖點呀
今日又假突破？

新一代燈神

燈

好撚廢

笑左

幻覺

On9

講咁多野咪又係錯

樓主

升=假突破
跌=樓主好準
你贏哂啦

燈到

講左架啦，好多醒目仔

DNLM
真理!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實係咁拓會有咩壞後果？我對於股票係零概念

樓主我屌你老母
同我死出黎

睇返樓豬d 分析 真係好撚柒

既然你零概念，點解覺得一定係「托」

笑撚死人

樓主真心on9

自燈,屌你老母

不錯

留名

樓主含撚啦

政治市，梗係唔好睇圖啦

留名睇留言轉燈

笑死

港股衰過澳假

燈撚夠未

鞭屍嘅嘢真係遲一日都嫌多

神算子

燈夠未啊

開市1個鐘交易500億
除有國家機器仲有咩人做到

Bin

果啲”專家”食屎啦.jpg

都係聽下人鳩up, 當佢真係托先

樓主條傻西呢？

唔好成日諗國家隊
好多美資投行一樣係香港揾食
大升大跌係不同的大戶做成

樓主唔好出Post燈啦好嗎

笑咗

圖表技術派

用技術分析就係on9 la
技術分析放係基本因素差既時候就會有用 例如 經濟差
但係如果本身經濟好 升跌市基本上就係炒消息啦

連登股神

獻醜不如藏拙

燈撚到

一日都未完 咁快就咁多人鞭屍
短期波幅係可被操控 但長期唔得

圖表派

依家知la 千升

如果睇線係work
係咪即係未來所有升跌
都可以靠睇線推導出黎
按今日既圖 推聽日既圖
用聽日既預測圖 又可以再預測後日既圖
如是者重覆推至二十年後
你就可以用今日既圖
準確預測二十年後既股市
真係好有技術

屍骨未寒呀 唔好鞭啦

燈到仆街

樓主R.A.P

我都係睇圖覺得升 之後回啲啲補返個裂口 成交會細返
今轉好大機會入左牛 大戶開始儲貨
但要突破上面島形頂 比較難 今日受制20天線 同50天線
如果e幾日上到23987就最理想

大家唔好再笑樓主了 因為佢嘅行為比任何一個笑佢嘅人
更容易成功 起碼佢行出第一步 佢開post都算係一種記錄
只要預測率唔係5成 佢都係會贏錢 啱多咪贏錢 錯多咪以後玩反手

樓主買熊, 我們一起笑他！

話撚左連燈

其實你要玩圖表派,去玩PENNY STOCK好D
細股個莊先會畫圖

利申: 係某間仙股上市公司做緊

樓主入左市未

大家星期一高沽,隨時係最後上車位
成個六月,一定要以高沽為主
樓主最後逃生門

期貨圖係無意義架
即市 期貨跟現貨走 夜期最多跟外圍走
咁我直接睇外圍股市好過啦
我見到講期貨已知佢捉錯用神
用現貨諗期貨就可以

到最後都係睇大dodo頭

依家就嚟有800億成交，今日分分鐘有千三億成交

收皮啦 屌你老母， 你識睇 就唔洗係度鳩嗡啦

你有啲誤會左五窮六絕
因為大多股息會喺e段時間除淨 當中以匯豐為首
慢慢形成左5月係要跌一跌 而唔少大戶睇準e個時間轉倉
所以比較波動
而五窮係先高後低 多數係負數 多數係陰燭
六絕係先低後高 所以未必係負數
七月再延續六月中/尾嘅升勢
如果你諗住一個數字代表左成個月
你同樓主有咩分別？

講多少少 因為匯豐同以前唔同 派息同影響力都細左
恆指都由防守型指數（多係派息股） 慢慢變進攻型指數
以前好多傳統 例如「聖誕鐘 炒匯豐」等已經唔存在
五窮六絕慢慢都失效了 同丁蟹效應一樣
變左攪笑 事後解釋嘅產物

但唔好忘記 MSCI係5月轉倉的 好多大行 基金都會喺佢轉嘅前後轉 所以e段時間係一定波動啲
轉倉 多數都想喺一個指數低 價格低嘅時間進行
大行係唔怕出平貨 最怕買貴貨

政治市......睇圖...

國際局勢亂到呀媽都唔認得
沈旭輝都唔識估佢 習大、trump 會講乜啦
大國一句twitter 已經反轉個股市......
仲睇圖....

技術分析

樓主衝出黎既速度又幾快

你而家up錯左
係咪代表你玩咁多年得出黎既經驗都係廢?
廢人一個
勸你及早離去

樓主說好的千跌呢

邊個話長期唔可控?

又睇財經書睇到洗左腦?

呢獲股神都仆街呀

你既長期係幾耐...？
股神仆街唔係反證不可控咩...

操控幾耐都得

你見澳門賭場會唔會控制唔到自己個賭場?

消息市永遠凌駕技術

咁依家經濟好定差？

Hi 大家
我番黎啦
我個燈fd sd左張圖黎
佢偷偷地背住我+1....
同佢絕左交....😭
搞到我輸錢

投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非 未來表現的指標。

屌 一出完post 即爆升呀

麵神上星期出兩篇講曬牛市信號

跟麵神無窮人

樓主咪話六月頭會夾高，個個都唔知笑鳩佢咩

bin到1001

「大家星期一高沽,隨時係最後上車位」

今日真係有高位沽 樓主又中

連登仔永遠冇令人失望

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

燈撚到你老母都唔信

琴日出左個大十字架

越多分析
越詳細
越燈

點呀？圖表派呢屌你老母

圖表派?又話好有技術？

師兄勁 分析左成板都係垃圾

成班盲既係到笑人人地講埋6月頭會夾高就睇唔到,盲過藍屍

有咩好bin
樓主話今日高沽

係技術分析啊

笑撚死

高手

柒

上面話佢燈既不如睇多次佢講咩先 佢都話6月頭由其係今日會高位

連登仔傻撚左
講到明最後逃生門

燈晨燈神，今鋪真係比你累死啦

成班被人夾到傻撚咗

試下

做乜撚野
都話左高沽
點解仲有班on9係到話bin
要bin都睇埋7月先

而家係咪後抽

我覺得佢地認為D人一走就會短時間崩盤
D FUND佬走人點會比你知佢走緊貨呀....
次次都係先夾9班熊軍散完貨再倒跌夾9班龍軍架啦...

你睇, 媽咪麵係一個散戶既好例子

唔緊要啦師兄...
多謝你支持我
但你都唔好沽啦
睇下有冇現貨235附近買啦

升成千都黎緊

閱讀能力有缺陷咩

樓主講今日高沽呀

我覺得會之後都係會跌番落去
唔關技術事
外資唔係弱智，點會唔走
真係信國安法咩
假如真係中共托市，佢地托唔到幾耐
假如中共無托市，大戶遲早都要轉移資金去外國保本

但一定唔係六月

睇唔透
呢d日子,炒消息多過靠技術
一陣又來多條例
又或者侵侵突然又開記招就即冧多次

GUN 沽既指令已經收到啦
記住沽呀咁多位

［基本面分析］大家可以睇下恒指P/E P/B 已經係歷史低位。P/B得返0.9x倍 即係話就算宜家恒指50隻成份股一齊執笠賣晒資產嘅價值都唔止23700點

希望你岩

樓主我屌你老母

成班文盲, 要bin 係可以但唔係今日bin
樓主講個高沽係今日先做, 起碼都等幾日先知輸定嬴

姐係點

已沽，大大力

留名binc

買熊仔看門口

跟連登熱門買相反 真係個個月賺撚到儍

樓主還好嗎？

三月既新聞
TLDR: 恒指已經係估值低位

沽多d，升市最緊要有傻淡做燃料

多謝傻淡送錢我洗

仲未柒完？
換個題好嗎
題爲：話俾自己知恆指升跌都係政治，我估下啫
咪無咁核突咯

幾好啦 有淡飯食下咁

係米即係轉左睇好？

高沽未?
見樓主買升

拿~呢D咪醒目仔!
開Post就話冇得升,跟住自己做反手
你地試諗下老母麵夾夾埋埋賺左幾多

樓主真係垃圾黎 燈撚到

係

呢個post會唔會bin到月中？

打咁大篇文托柒 圖表撚

依家每隔一排就有個燈post?

弱智仔

。勁

樓主擺明係技術型反手假膠

2幻4喇清 點搞

咩戲

5月25叫人買
5月31話就大跌
6月3仲揸緊好倉

樓主識玩 抵你發達

柒頭

喂喂喂 比比面 你轉身唔夠快係你問題

係低位話無得升，連升四日了，都仲係十五萬張未平喎，跌？喂，聽咗你講嘅俾你害死

信咗樓主講 輸咗廿個

叫人衝自己屋企做冷軍d fd, 屌

係囉 搵埋d陰質錢 損陰德 條hihi遲早要還

樓豬去左邊

上連登睇幾句就跟人買就本身應該要死
個腦有事好難救得返

專家：『黎緊會爆升，現價買入』
專家：『本人無持有以上股票』

俾人堀墳so sad

上落市估市
攞黎柒

樓主仲唔躝出黎面對？

真心 無料唔好亂出po 真係會害死人

講親乜股都冇持有
700 又冇, 823 又冇, 雅生活又冇, 乜撚閪鳩都話冇
唔撚知佢地炒乜股

呢個係證監會要求嘅聲明黎
講無持有以上股票唔代表D咩
好多CFA KOL寫完一大段講恆指之後都要寫果段字

你話番比我知點解你咁柒

資深投資group 連登仔入 純討論 禁CD ROM

估中左
真係千升完跌！
勁撚到

樓主跳樓未

樓豬死撚左

比你燈一燈升4日

五日升1800點，春袋沒了

樓上班傻9

屌

正如我所講 估值過低同人民幣升值都係恒指升市推手
如果啲人聽樓豬講星期一「高沽」就真係恭喜你

越沽越高

諗起樓豬就哭能左

長知識了

樓主會話係佢個燈fd 開既post

呢個post可以入歷史名冊 得閒推個po出黎鞭

連登燈力係勁既

開圖片睇番我個倉位先

一定要推俾新手睇

點睇0.9 = 企業執笠都唔影響？

屌你老母

燈得好準
利申：一堆7500蟹緊

跟左輸好多

留名學野

圖表派2020全線收皮

分析一大輪，最後全部廢 喊出黎

樓主 下星期一點睇？

揸住好多7500

On9. 小弟就係圖表派23000 重牛all in 左
所以派別都係分識唔識分析 唔關派別事

連登經濟台得啖笑
喺連登啲專家仔食屎啦

-.- 做咩唔止蝕

兒燈即係兒燈

咪就係鞭你第一頁分析到好似睇跌但自己就揸期咁虛偽囉，兩邊都講晒你梗中架喎

傻佬先仲買港股
美股火箭咁升

叻la叻la
5日前月出post
用下你隻屎眼望下今個星期跌左幾多

算尻數啦都係
仲TA FA
擲銀公就call字就put可能仲準

其實樓主冇錯，今個星期只係假突破星期一會萬跌

殺完250肥熊可以調頭殺返225肥牛

諗下好啦

兩樣都有買

睇圖根本就晒9氣 突然有政策 制裁 或者侵侵講句野已經可以舞上舞落 成版分析都係廢話黎
咩頭肩底笑到我腸都跌埋出黎 跟圖行冇窮人啦

其實圖表一定行先過消息
因為人地會偷步 再用消息配合
至於你識唔識睇 就睇個人能力

P/B ratio（市賬率）指的是每股股價與每股淨資產的比率。而P/B = 0.9 即係話恒指「股價」仲低過佢既淨資產，亦即係話就算恒指宜家執笠，公司賣晒所有資產去還比投資者嘅錢都會高過玩時「股價」
而過去廿年恒指P/B每逢跌穿1 都係非常好既長線買入機會（巴打可以睇下幅圖）

其實你咁唸已經錯
所有消息都係由大戶話事
前排國安法 圖表係睇到會趺既
跟住趺到228彈番上依嫁個位 圖表都係睇到既
不過講真我又點會講出黎教你啊真係哩排搵夠想比人賺咩

睇圖話我知恒指冇得升 跌左幾多千點
我淨係知國安果日連燈仔睇淡 我就買左佢地對家
入左5隻正股執左兩餐飯仔

仲有侵侵一下話唔制裁 同話即刻加你1萬億稅 又可以舞上舞落 睇圖係上呀 第日即刻話1萬億
跟消息玩 或者買連燈仔對家最實際

呢2個星期 浪得咁勁, 我沽2次都有錢贏住走冇蝕到
係唔識圖果堆先話冇用

正解。知道消息嘅人唔會講，但會做。做嘅話一定會喺圖反映到。

圖表根本垃撚圾

是但啦 我睇圖贏到錢就得🤣🤣🤣

幫我睇睇美豚圖表

下星期點行

bin

爆升

你要睇圖都要睇埋週線圖
日線圖你既理論係冇錯
但睇埋週線圖你就會知你睇錯晒
同埋e+係消息市

收到 小妹依家全面睇淡！

有咩技術分析？

個個都話等第2隻腳,依家出左你又唔敢買?

你班閪仔
講真話無人理
假膠PO就勁多人覆

跌撚到仆街

你個專家食屎吧！

屌你 今個星期都未完

仲有4日時間證明，定係又轉左睇法？